# レスポンシブなデザイン

この章では、レスポンシブデザインについて紹介します。

レスポンシブデザインとは、様々なウィンドウの幅、解像度などに合わせて適切な見た目を表示するためのテクニックです。

次のような見た目を作れるようになることが目標です。ウィンドウの幅を広めたり狭めたりして、レイアウトの変化を確認してみてください。

<a href="../../samples/responsive-layout-goal.html" target="_blank">この章でつくる成果物</a>
